[jj插沙]有無巴絲放今期隨書附送個2 款小丸子袋？

2 款都要啊 應承左朋友幫佢買，但星期4 個日無左件事
求巴絲打割愛
放的話留一留個tg

Strong hold

唔好強持啦,放比我啦

68蚊唔算平，你行D報纸檔多數有！good lick

我見D人講到7仔一早無哂翻得勁小貨,驚佢無哂
咁我去報紙檔搵下先

3 間都無

你邊區D人咁富貴呀

5間都無 觀塘

去D窮區行啦！

上baby kingdom 求救!真心我住太遠，就算有也幫不了你

巴打邊頭，你放既我來搵你

觀塘算窮啦

其實yahoo 有D都幾靚，真心可以一看

我知啊係承諾問題，應承左人幫佢買，竟然會唔記得 太差了一定要搵到